其實可唔可以唔好再比較邊區做得好邊區做得唔好？

成日喺度講話今日邊區乜乜乜
今日嗰區啲人做乜做得咁差
分咁多區做嘢嘅目的唔係「分區開花比賽」
點解要咁樣比較呢？

每一個區無論地理位置、人數、可以開花嘅時間等等嘅客觀因素上面都唔同
唔應該因為單一日嘅結果 無啦啦屌嗰區啲人

所以以後每日嘅賽後檢討唔好再比較
可以list出每一區當日值得學習嘅地方
同要改善嘅地方

【18禁】班狗平時係威係勢 原來不過係賤犬一條

黨鐵關閉同運狗好有關係。其實黨鐵先係哨兵